飲茶後生同屋企人鬧交段片 背後電視做緊烈火雄心？

啱啱facebook睇到人講
有無巴打睇過段片證實吓？

淩晨？

？

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

冇人知就唔好再講，ok?